特西係咪當咗港鐵公告係波台出post？

永昌官=水晶宮
d錯字好有波台feel，肯定係特西打

返工比人屌到傻咗

特西 = 馬時亨 佢唔洗做呢d

佢得小學畢業唔識字唔好怪佢啦

佢手字又寫得幾靚

有跟～XXX～學野

升左職做打字員

波板糖邊有得出post

幫打晒格睇唔到

收到風佢搶野嚟做

我寧願佢打錯字俾人笑下好過開post話地鐵溫暖啦

我持相反意見
等緊佢開post

照舊 聽日先會入

南晶站

成日都唔見特西, 條友九成俾人屌足成日

次次港鐵出事佢都係第二日先得閒入post回覆